衝上雲霄大選｜15位參賽者正式入圍 麥明詩緋聞男友成大熱

新冠肺炎疫情影響各行各業，航空業更是首當其衝，TVB近日舉行《衝上雲霄大選》招攬空姐、空少及飛機師參加。經過首輪面試及重重篩選後，15位入圍參賽者今日（17日）在電視城會晤傳媒，當中包括10位空少及飛機師、5位空姐，被視為大熱的前組合Square成員李傑志（Brian）、麥明詩的飛機師緋聞男友盛勁為（Keith）順利入圍！據知決賽將會於12月26日晚直播舉行，冠軍會贏得10萬獎金及試鏡機會。

男多過女
比HEHE睇?

呢班係黃定藍？

入得TVB嘅，你話呢

之前呢？

26號直播係唔係想撼ViuTV全民造星決賽

Who cares

咪玩啦

禁佢死得 造星玩咗3季 瞓係度都贏

mini cooper撼泥頭車?

ali比人炒左未？

本身已經整套鳩劇出黎撼造星，點知仆直
仲想整多個19比賽出黎

買餸手推車咋

呢班飛機師、空少好J咩？

估下幾多個會提早唔撈

提早唔撈>??